<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">NashBonus</string>
    <string name="get_code">Получить код</string>
    <string name="phone_number">Номер телефона</string>
    <string name="accept_terms_of_use">Условия использования</string>
    <string name="guest_log_in">Гостевой вход</string>
    <string name="enter_code">Введите код</string>
    <string name="send_code_again">Получить код повторно</string>
    <string name="help1">На ваш номер отправлен код подтверждения, если он не пришёл нажмите на кнопку получить код повторно</string>
    <string name="screen_main_title">Мои карты</string>
    <string name="synced">Не синхронизированно</string>
    <string name="information">Информация</string>
    <string name="city">Город</string>
    <string name="email">Электронная почта</string>
    <string name="ready">Готово</string>
    <string name="shop">Магазин</string>
    <string name="cardNumber">Номекр карты</string>
    <string name="subscription">Подписка</string>
    <string name="subscription_is_active">Подписк активна</string>
    <string name="payment_metod">Способ оплаты</string>
    <string name="subscription_info1">Отменить продление подписки можно не позднее чем за 24 часов до списания</string>
    <string name="subscription_disable">Отменить подписку</string>
    <string name="subscription_is_disable">Вы ещё не оформили подписку</string>
    <string name="subscription_info2">Подпишитесь на плюс и получите доступ ко всем функциям приложения. Оформляя подписку вы поддерживаете СВОих разраотчиков.</string>
    <string name="subscription_enable">Оформить подписку</string>
    <string name="appeal_support">Обращение в поддержку</string>
    <string name="appeal_theme">Тема обращения</string>
    <string name="appeal_text">Текст обращения</string>
    <string name="appeal_files_info">Объём загружаемого файла не более 25 Мб</string>
    <string name="appeal_send">Отправить обращение</string>
    <string name="settings_title">Настройки</string>
    <string name="account">Профиль</string>
    <string name="subscription_managment">Управление подпиской</string>
    <string name="feedback">Обратня связь</string>
    <string name="about_app">О приложении</string>
    <string name="about_us">О нас</string>
    <string name="actedev_lore">О нас\n \tВ одном небольшом городе жили четыре разработчика: ГЕРОИН, ALEX2014, briabeego и LEF0RT0V0. Они были большими друзьями и любили работать вместе над новыми проектами. Однажды они решили разработать приложение для Android под названием \"NashBonus\". Приложение должно было помогать пользователям находить скидки и акции в местных магазинах.\n \tРазработчики начали работу с большим энтузиазмом. Они выбрали язык Kotlin и IDE Android Studio. ГЕРОИН занимался разработкой дизайна, ALEX2014 - бэкендом, briabeego - фронтендом, а LEF0RT0V0 - тестированием.\n \tРабота над приложением шла очень весело. Разработчики постоянно шутили и смеялись. Они даже придумали себе прозвища: ГЕРОИН стал \"Главным дизайнером\", ALEX2014 - \"Бэкенд-гуру\", briabeego - \"Фронтенд-мастер\", а LEF0RT0V0 - \"Тестер-отец\".\n \tЧерез несколько месяцев приложение было готово. Разработчики были очень довольны результатом. Они опубликовали приложение в Google Play и стали ждать отзывов пользователей.\n Отзывы были очень хорошими. Пользователи хвалили приложение за удобный интерфейс, широкий выбор магазинов и актуальные скидки. Приложение быстро стало популярным и заняло лидирующие позиции в категории \"Скидки и акции\".\n \tРазработчики были очень счастливы. Они добились успеха, работая вместе. Они решили продолжить сотрудничество и разработать еще несколько приложений.\n \tНо однажды случилось несчастье. ГЕРОИН заболел и умер. Его друзья были опустошены. Они не могли поверить, что ГЕРОИНа больше нет.\n \tРазработчики решили продолжить работу над приложением \"NashBonus\". Они посвятили его памяти ГЕРОИНа. Приложение стало еще успешнее, чем раньше. Оно помогало людям экономить деньги, а также помогало помнить о ГЕРОИНЕ.</string>
    <string name="about_app_text">ААААААА</string>
</resources>